見仲有巴打話720去附近airdrop/嗌口號支持成立獨立調查委員會/乜乜柒柒做手勢

苦口婆心勸一句：唔好去！
已經有巴打講咗，邊個去邊個就係鬼
唔係搞分化，雖則兄弟爬山，但720你入敵陣真係冇意思

如果你到氣谷住谷住，宜：

1. 充足休息，備戰721
2. 補齊裝備，備戰721
3. 到各區連濃牆集氣，備戰721

歡迎補充

721 一定要上街

720點都要出街不如買定物資同裝備
如果你出入/住港島
可以跟呢篇文裡面個list搵你要嘅物資
有頭盔（安全帽）、眼罩、N95口罩、索帶

講真，真心想去嗰d撐警集會嘅人
唔好諗住佢哋會番轉頭做好人-_-
班友隨時惡過警犬，人唔多真係唔好衝入去

買定物資，721見

人多都咪撚去，班友仲癲過犬
講真，我可以一拳一個，不過唔值得
只會中咗中央計

721